<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-11-29T18:09:32+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Фондация “Защото ни е грижа”</title><subtitle>Фондация, основана на доброта, хуманност и грижа!</subtitle><entry><title type="html">Дари кръв - подари живот!</title><link href="http://localhost:4000/2018/11/29/first-post-for-testing.html" rel="alternate" type="text/html" title="Дари кръв - подари живот!" /><published>2018-11-29T17:08:32+02:00</published><updated>2018-11-29T17:08:32+02:00</updated><id>http://localhost:4000/2018/11/29/first-post-for-testing</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/2018/11/29/first-post-for-testing.html">&lt;p&gt;В началото на 2018 г. Фондация &quot;Защото ни е грижа&quot; стартира новата си инициатива &quot;Дари кръв - подари живот!&quot;. Идеята за тази инициятива е на Зария Димитрова - нов член на фондацията от края на 2017 г. Нейни приятели бяха претърпели катастрофа и се нуждаеха от спешно кръводарение. Тя беше дълбоко разтревожена за тях и обезнадеждена, защото лекарите и казаха, че не е известно, кога ще бъде намерен кръводарител. Тогава тя даде идеята да започнем инициатива за кръводарение, която да помогне на хора в подобно положение. Екипа ни единодушно реши да започнем да организираме такава дейност.  Досега от началото на март ние помогнахме на повече от 50 души и продължаваме. Ако искате да помогнете, попълнете формуляра по-долу и в рамките на 7 дни ще се свържем с Вас! Благодарим ти!&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">В началото на 2018 г. Фондация &quot;Защото ни е грижа&quot; стартира новата си инициатива &quot;Дари кръв - подари живот!&quot;. Идеята за тази инициятива е на Зария Димитрова - нов член на фондацията от края на 2017 г. Нейни приятели бяха претърпели катастрофа и се нуждаеха от спешно кръводарение. Тя беше дълбоко разтревожена за тях и обезнадеждена, защото лекарите и казаха, че не е известно, кога ще бъде намерен кръводарител. Тогава тя даде идеята да започнем инициатива за кръводарение, която да помогне на хора в подобно положение. Екипа ни единодушно реши да започнем да организираме такава дейност. Досега от началото на март ние помогнахме на повече от 50 души и продължаваме. Ако искате да помогнете, попълнете формуляра по-долу и в рамките на 7 дни ще се свържем с Вас! Благодарим ти!</summary></entry></feed>